[I/A]Kirara Fantasia (12) 抽卡要三思

頂 1001左

Lm

lm

又一次訓完晏教見新po

5700石等00

6200石

LM........下個PO應該見唔到我

我要kon同00g

2800ing

POST 名 講緊你啊 收手啦

4400石now

回頭是岸

沉迷抽卡，倒石落海啊ching

true

用學校個EMAIL申請APPLE ID
收唔到確認CODE
諗住開個ID轉返香港出魔法卡課金

連學校都想你收手啦

巴打不如刷首抽好過啦

頂你 落7仔買卡啦

又有三個號
可憐 青葉
珠輝 透
可憐 yuno

首抽+起手40抽? 搏4金?

魔法卡方便D

個個都好靚
留返畀條蛋散刷啦

其實如果營運唔係咁on9
拎住芳文社依個ip應該真係賺到笑
捉到鹿都唔識脫角

沉迷賭博
富可敵國

開到APPLE ID了
嘻嘻

可惜佢變晒非洲人呢

愛麗絲同優子都係啫黎

咪能講呢d 令自己後悔既野
flag 好能大吉利是

停啦師兄真係唔好....初回300算

FGO初期都係靠信仰涯過

應該話芳文社點解批畀個ON9營運

課金改運啦

而家入緊主帳課

課金比佢=助紂為虐
三思呀清

有冇得換營運的

痴線老...真係good luck ,我用精神力支持你中3隻金以上

我都想知點解去到呢個地步都唔救

簽咗約
冇得話換就換

香港政府咁撚樣
價低者得

信仰>all

垃圾game咪課

課小小~~ 1PACK

AccessToken應該OK，Request Hash未試

勁.....Degree.....

但係個服務差成咁對方唔算難產咩?

屌你同d道友/賭徒一樣,唔好呀師兄

Asso升上去的

唔好啊，收手啦

而家係芳文，aniplex同垃圾3方簽約，是旦一邊都唔係話停就停

畀佢去啦 呢D人不到黃河心不死

唔好咁痴線啦屌

咁嘅營運真心唔值得課

唔課嚕
好多人攔截
d frd講到比錢呢個垃圾營運會絕交咁

咁為無助紂為虐
想換營運玩家最易做到就係唔課蝕到佢仆街主動放手

正常
恭喜巴打脫離抽卡陷阱

等11點肝多10隻上lv5先

e句真
唔好課金俾垃圾營運

一日唔解hkip一日都唔撚玩

瞓醒

講真唔係課金
想問下點解空白既喂

早晨

好垃圾啊
空白
想課都無得課
即係大波優子一定冇了
到時要刷首抽了
屌

send email屌鳩Drecom啦

真係無眼睇

優子個pool聽日幾點？

兩點

今晚刷金曜定活動好

有冇人接手 一時興起 刷完唔想玩

勁.....4金

巴打我刷金曜啊
活動我尋晚刷哂了

1200個成個活動時間唔用回體item真係刷唔哂
仲未計索尼亞唔知又要幾多個...

有2隻 偽金黎

要轉日本地區先課到

睇定D 等索尼亞出先再肝

我主號都有,暫時未用得落手可能要睇關數
或者間野執左都未用到落

隻game 將data 寫咗做cache
iOS 成日自己清cache
搞到成日要重down data

要全部換晒就真係有排肝

留石抽佢地

側乳
謝謝茄子
我都睇開D
開始留石待正月先

抽唔抽到先

work?

WTF

直播抽卡

抽唔抽到

我的天
等同無限石
無眼睇
潛水了

係芳文社架咩

炮姐同黑子都有得抽啦

痴能...點bug,我宜家好唔開心快d講痴狗線

金都唔使課，想抽咩都得

屌有道理突完全部5星都係垃能7圾

但會唔會有機會係你本身有1張抽卷?
利申 唔識IT野

e次真係無限抽

痴晒媽根屌晒西

岩啊
對營運好失望

石=垃圾

好想睇無限抽直播

佢地係芳文咩

係囉，會唔會係用咗你自己嗰張

全女就芳文

CS狗可恥

此花奇譚

單抽中咗

anger

利申：唔識

呢套超正
柚子

好想問候你,但我有品問唔落,自己聽日睇路

巴打你話邊個正就邊個正
跟你

變色塊個form仲正
細細個果隻直頭想屌

執驚

沖繩奴隸島

聽個名就知變態
利申, 有讀日本歷史

有冇直播抽卡睇

我想做深山野人，得閒拎份報紙笑下

唔明會可以變成任抽野?

唔係，你仲要拎個request黎改

唔識呢d sorry

幾時先倒幕

法國今日個舖已經得返幾到友

我已經支持唔著
HEA玩算

陣間直播抽果998個召喚卷

!!!!!!!!good

唔怪得個老闆要賣走D股份

好,有野想問

佢地講D野太高級 討論唔到

唔係IT狗

你肝到好似65 RANK
有咩感想

繼續肝

......得罪講句宜家邊個課邊個on99

而家好似全部都可以bug哂出黎

之前我仲課咗成千銀

不如bug埋智乃出嚟

慘

之前唔知無計啦宜家知都課真係無理由

好有火紋開ser 5星放題既影子

omfg.....RIP
咁搞法根本間野唔抵幫

你估放你地張改獎勵圖上ke會唔會暴動?

已經變咗破解技術post

啲人會話改圖,放片有用啲

已經放棄理了
自己慢慢刷算

間公司應該請你地

武技唔經唔覺都21lv

上次我放日本link 話改石即刻比人ban
屌老味轉個頭我咪入反去,你對真係拍片好過,班垃圾台狗真係

根本係啦

佢地實整得好過而家個班

我真係好能想貼係ke,得唔得師兄?我最多話係台灣技術人員做

覺得個工程師應該同呢間野有仇

我想睇左999抽先

配呢2首bgm覺得一流

冇咩感覺
你哋都刷得好快

原來我入去錯學術台
出翻去先

開左VPN 都入唔到隻驚,係唔係已經執左

其實依度係軟件台

agger
直播999抽先叫我

連抽野都bug得到
真係唔知玩黎做咩了

你武器技30lv未

你地可唔可以用tg傾飽佢
睇到好灰心 俾我單機玩下都好啊

fgo開ser都係差唔多

我真係好想參觀下佢地DB個table

全部女人同coffee +安全套

有直播
食完洗禮物先

到底營運會唔會ban哂d bug友

不如bug隻saber出嚟

It9 垃撚圾😂

唔係想趕走it大神
不過老實講係會睇到幾灰
Sorry

真係垃圾到 覺得班課左金嘅慘

營運一日唔bam，一日都係課金=on9

我有非洲意志正路係會刷得幾快
不過好灰嚕，hea玩算

以前d game 出完ios 先出an 係有道理
An 太易搞事

我認同

所以an機 不了

知道有問題都唔fix，遲出有意思咩

其實而家搞事搞得咁明顯都唔fix 又唔ban
營運到底諗緊咩

根本係成隻game設計上有問題
關an咩事 ios咪又照拎到呢堆data黎改 係煩左D姐

自己寫得差怪其他人囉

次回も頑張ります

老老柒柒，我覺得佢地跟本察覺唔到

跟本冇能力fix

IOS冇JB唔係拎唔到D data出黎?

太多位都搞到事
以前個個都係chok 同一個位 易揾咁多
而家百花齊放咁

agger 佢地根本唔想搞

一樣拎到
.ipa

大把大把車落D IT狗度

一定黎支持

佢地有心搞既一早就停機整返覺開ser啦

唯一諗到既理由 芳文社真係想開善堂
d api 鳩call 都得

關芳文社咩事
芳文社唯一做錯就係搵左呢間野

芳文社出版權啫

搞清楚個矛頭，隻唔係芳文社整既

而家聖誕活動想賺左呢水?

唔關芳文社事啦
隻GAME係ANIPLEX買晒D版權
芳文社剩係收錢

貼左去台仔科林攻城未?

講得1999
芳文社揾vendor 個要求係開善堂

我需要花生

其實係搵trainee /intern 寫

賺到？個個bug抽

邊個課金邊個就係on9

我on9課金抽

芳文賺到笑
有錢賺仲有賣埋廣告

啱啦，賺完呢水執柒左佢

摺柒毒矮窮(on9)

呢到邊個on9有課過金

大開眼界 第1次見手機game比人玩到無限抽

仆街你直頭自動抽算

かとうメグミ(on9)

今年玩過之中最好玩既手機game

連登仔黎 ？

扯你自己咪又係

上面已經po咗link

計左
上星期五好似10體500親
照計就20體1000親
我10石=4000親
有40石= 16000親
跟住上返120石
有賺
今晚又可以開工無限肝

官方話聽日更新遊戲平衡
是咪改弱法師

已經無視bug啦 搞平衡

唔洗計
所有野都bug到
hea玩算啦

如果nerf野既話又會有批人走

唔重要既走去改

好似唔係做依啲野既時候

debug已經放棄咗

到底佢地係咪弱智

隻game來身同bug就掛勾

更新遊戲平衡，增加更多的BUG

隻驚最基本既野都未搞好
走去搞平衡

過唔過到今年都係問題

一定得，暫時唔見有人報告可以咁玩

依家咁嘅情況照計都唔會有人仲去課金掛
沒課金支持捱到幾耐

BUG左

即係可以期待有新Bug

又可以睇班IT大神發功

由中國企業Go2Play營運發行的手機遊戲《闇黑英雄》
在今日4月22日宣布營運終了的消息
算起來才短短的12天左右啊XD

就快挑戰唔到

又有笑料

平咩衡~D APK已經改到上限
Mod:
HP x 99999
ATK x 99999
DEF x 99999
MDEF x 99999
MAG x 99999
SPD x 99999 (this has to do with priority over turns, so i guess its always your turn)
Luck x 99999 ( not sure but i think this affects drop rates)

拉g營運
想正正經經肝下d小妹妹都唔得

之後如果幾個人一齊999抽會唔會又爆ser

1.そうりょの回復スキルの上方修正 2.クエストの難易度緩和 ⇒ 12月22日のメンテナンス終了後より調整内容が適用されます。 3．曜日クエストのバランス見直し ⇒ 12月22日0時に出現するクエストより調整内容が適用されます。

好彩無課金

第3點係咪降金曜親密

直播位巴打 160抽 0聖誕 你順氣D未

連平衡都坐撚個腦
你難易度再降低得仲要補師黎做乜

次回もがんばります*100

呢個營運就係個笑話

24

等你青葉都唔會卡第三章

而家已經好多都秒住過

個營運真係黐撚線
平衡度呢家野唔理都唔會咁多人嘈啦
有得bug 咁多野都唔理

騎》法》戰》》》》》》》》》》》》》》補同鍊金 平咩衡

真係痴痴地線

我黎

一堆臺鳩刷no.1

3-29，6打一好難過唔到

咁搞法會得番劍士同法師 e2隻職

bug嗰啲搞唔到唔搞

其實係咪已經放棄咗

你太睇少戰
我身為戰士掌門人要發聲
戰士AUTO 最爽

23

啲台仔好撚好笑

你好衰
有沒有良心
仲正經玩緊果一兩日我第一個出黎借水劍比你過3-29拎石

唔緊要的
我沒有唔順氣
有大波優子就什麼都好說

講緊直播嗰位
利申:應該聽緊第150次

隻台狗嬲到

得幾隻太少了

錯怪了你

同啲強國人一樣咁低汁

大家入去留句Taiwan no.1啦

笑撚死我

同一個血統

手機點睇chatroom?

我已經分唔到講no.1個D係邊邊

d 台狗真係好on9

介唔介意比一比LINK
唔好意思做伸手黨

已經分唔到真心定假膠

分唔到係咪假膠

啲日本仔話要port直播上twitter

次回もがんばります

5ch live

屌 live到

真係得罪香港人無運行

爆左post了

謝謝茄子

嗰邊都1001

HI 日本人,我是台灣人啊,沒封我IP哦<---

應該有個真台狗,比人引一引即刻慶過火屎

你藥丸NUG就玩快點 只會這樣單抽有個屁用

游智方 畜生

佢嬲到吐血啦

畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生畜生

其實佢係咪葡萄

畜生

個台仔真係笑到我仆街

個游智方係咪on9 真名上網開戰 底都唔使起

屌 個游智方究竟係台仔定假膠

佢痴咗線

大名による無限ガチャ配信

天要塌下來了我的天啊
我一陣仲想刷金曜啊
好驚佢過幾MINS立即關SER

宇宙爆出 無限抽

5CH 好似罵緊我地多過食花生

中華大名

畀人當中華大名

是的，我只會隻抽

笑到痴線

透唔撚到氣

TAIWAN NO.1
CHINA NO.2
HONGKONG NO.3
MACAU NO.4

【悲報】運営やはりエアBANだった！中華が無限ガチャLive配信中…

ＢＴＷ
講一講, 人ある係錯的, 要用人いる
ある通常係指事物, いる通常係指生物

btw好似無中過5*

1隻

聖千矢

岩岩講完就中左

出現了

老師又中
痴撚線
邊個嚟

其實佢地係鬧緊營運乜都唔做，又唔ban人，而家live無限播落哂佢面

連燈仔又燈

又alies

又出了

我幫左師兄轉貼台灣,NA 不過ke 比人ban 左,唔緊要我宜家心情極好
由30人比人拉左15x人,見證全台灣都係傻西
中國香港人?who cares 你破能到隻game 先講啦台灣no.1

又出

又中

佢就好, 咁多金

都有3隻嘅

200抽先得3隻

個台仔已經講唔到野

好想中金

笑死

一中就taiwan no.1

NO TAIWAN NO LIFE

中国父さん凄えややっぱり
まさに始皇帝

好撚正 真係小學雞技術力

做咩勁

Live放送でコラ加工できるなんて中華はすげーな(棒
俺たち小日本の技術力じゃ逆立ちしても勝てねーな

屌

好正 BTW邊個老師

淨係落鳩營運面呢份喜悅已經唔駛玩隻game

陳雲大師

營運幾時會睇到

我完全認同,講大話fix好晒bug ,屌佢老母西

營運睇到未啊

游智方條on9著左草

有冇129萬石抽卡link

有冇5CH LINK

日本仔連點解有咁多卷都唔知

愛麗絲LOL

運営「悪質なコラ動画だ！不正など存在しない！」

朱元璋かな？

一係DEBUG 一係同我執笠

應該唔會啦 扮得咁差

謊文舍

So as I pray, unlimited ticket works
中華兄貴の配信コメだけどこれすき

我睇5ch 見唔到直播

我們台灣人又中!

都話唔關芳文社事

188名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ c305-EmoC [114.149.200.150])2017/12/21(木) 23:01:16.75ID:lOko2i+Y0
この配信中華じゃなくて台湾じゃね？
配信画面左上にTAIWAN NO.1とかついてるし

笑死

我們台灣人又中出了！

我們都是台灣人

D假膠太假

大家快d幫台仔加油推到鎖區

已經分唔到邊D係假膠

你地扮得咁假 咁多口語

台湾＝中華民国 問題ないな

全部都係

除咗個個遊智方應該其他全部都巴打黎

呢個好笑

中華民国皇帝だったか
さすが清の正当なる後継国家

調査した結果該当のユーザは存在せず悪質な捏造でした<----呢個仲好笑

去我地地頭單挑?隻抽完先講啦

日本仔咁蠢

QQ/YY

我miss左幾多

游智方又返黎了

bug左999張召喚券，live緊抽野

又有好戲睇

on9仔

有冇lin

要做節冇追一陣
而家咩情況
見到條link放左上2ch?

チケットと石は向こうの鯖管理だからいくら改造してもガチャは引けない
実際に引けているということは改造でなくバグで増えた証拠

300抽，中左幾多5星?

5隻

日本人cm link

聖誕齊set 機率唔錯

隻GAME幾時執

好睇過隻驚d女 添 今鋪香港羅哂彩

睇呢度d comment 都笑死

I Love China Taiwan

台灣仔發癲

嬲到走咗

點解要屈落台仔度
係咪黃子華d魚蛋論
自己比人ban想搞到台仔都比人ban
其實玩bug冇乜野
但而家賴落台仔度成件事真係好嘔心
仲要咁多連登仔支持

唔好係直播bug，咪幫營運做義工

出去返工了
得閒先再追

屌好好笑,停唔到

星辰<<請受我一拜,小弟真正見識技術

其實星辰巴真係好好人

呢D bug根本一定會有人發現到然後收埋自己偷偷地用

依家揚出去可以等營運關注件事另外玩家唔使繼續做傻仔

笑撚死人，返去玩小圓同少女前線

呢個真係好痴線

根本就係最佳公民獎,你唔show 出黎根本無人知,無人點會改

日本仔知咩事未?

正所謂愛之深恨之切

一半都未到 抽到2046

睇怕今晚冇得瞓

もう全員に無限ガチャチケ配布しろよ
係唔係話應該比我地無限抽咁解?唔識日文狗估

睇到咪一撚樣
咬我地食咩

講到好似人地唔知你地咁 好心做左就咪怕認
睇到咪睇到 就好似佢地係巴哈鬧 你地係到講咁

邊位巴打，受小弟一拜

香港のIT専門

覺得咁樣先救反生隻game ,重生

三百幾人

係時候刷金曜日

係咪1200親密?

換曜日了

未試, 計緊數如何在明天大波優子以最大火力轟落去

巴打加油

試下超級

ALL IN 轟落去

有冇人知無限抽到現時為止抽左邊幾隻5星

扮台仔依下真係好on9
本來揭穿d bug係好事黎
扮台仔依手真係好事都變壞事

而家刷鋪超級拎石

佢真係台仔黎 前幾版我咪post左佢youtube條片lor 仲有埋佢樣

好想知咁既情況官方點回應?送石真係解決到??

聖誕 各2 之後野原 千

官方而家直頭訓撚哂咁，無人理

你唔係仲覺得官方會有回應掛
個live都開咗3個鐘以上啦

世界級營運

超級
KIRARA 經驗 +2400
角色經驗+6500
親密+400

我全程睇當然明,不過官方唉...真係唔抵幫

bam?

計落同2%唔差太遠

一login in 任務達成,ban 邊能到ban ?

上級
KIRARA 經驗+1800
角色經驗+2100
親密+300

依下真係反高潮
個個都以為比人ban左
原來唔撚係呀!

屌佢改低咗
上星期上級有1200親密
唔刷曜日了，刷返活動仲抵

中級親密得200
屌上個星期明明10體 收一次LV1-> LV2 石
我上星期個PO 都係咁講, 仲有其他巴打試到好撚正的

好多架仔睇緊

我竟然以為營運真係會做野

屌我都係

佢唔關ser搞，咪一樣

廢到

我都係

老實講首抽金一定改左,因為我第1-2日玩自己手動刷勁易出雙金,所以咪能信宜家有2%

好撚垃圾, 比你上星期刷到好野
我上星期刷10體收LV1-LV2 咋屌

應該咁岩轉曜日之後lag死左

曜日唔抵刷，改低咗親密

唉屌，無野啦

日本仔會有咩反應呢

me 3

唉, 咁撚樣點刷親密
屌那星
大波優子無望

5CH:以為BAN咗 結果冇事重ON 拎埋登陸獎勵 笑撚死

拎埋登陸獎勵 <<大大隻字係頭頂寫達成笑到停唔能到

呢下真係笑死

冇左10體500親點玩落去

岩岩食完飯返屋企 乜原來直播玩無限BUG召喚卷咁嚴重呀

隻GAME究竟肯執未

中華｢わははははガチャガチャ｣
儲｢もうやめて！やめてったら！｣
中華「ガチャガチャ」
儲「誰か････誰か何とかして！きららを助けてぇ！」
儲2「でぇじょうぶだ。ドリコムがきっと何とかしてくれる」
社員「Zzzzz｡｡｡」

打到咁標準點會係日本人

用到では都知唔係日本人

D初學者黎

而家先抽左500次

點解封IP仲有咁多人玩
自問都係NG飯 但要用VPN玩就不了

我200抽0金都未棄

秒

呢隻GAME睇人玩最好玩

自己諗下第一日香港比人bam ip佢地講乜

睇人玩bug最好玩

Kirara Bugtasia

又要高潮啦

中國香港人....我做左咁多年香港人都無講過中國台灣人,你覺得聽完會唔會舒服?

不嬲用模擬器玩,掛VPN冇問題

個d仆街 擺到明10個 9個係中國閪扮,有d一係無腦一係9.2黎

就嚟s2畢業

辰 星開始串流時間：3 小時前

做完場大龍鳳收台之後

班日本人同台仔最關心既應該係你最終究竟有冇比人ban

就400人

可以整反個投票問班花生友

尋晚畢左業....
一陣去開返你個3金AC 怒刷
刷到幾多得幾多
明天ALL IN 大波優子

心情好反d未 我今日好開心

種子你都換晒？

s25896547有種就關遊戲再打開來看背包啊
呢個有d腦

強化用種子冇換, 進化用換哂, 銀KEY都換哂

冇咩特別
只係關心營運幾時可以做好

一直在討論是不是香港人之類的廢話 重點是這個遊戲有多廢有多少bug好嗎 都刷了這麼久官方還沒反應 別那麼智障好嗎台灣人 還在那邊裝大愛為遊戲護航 回去用愛發電吧

台仔

垃圾台仔搞個咁嘅直播屈我哋屈佢？
仲改埋圖添DLLM
食飽屎無嘢做？

高汁台仔

花生花生

人話

星辰巴打就是我的主人,我的真神

我種子都換埋

搞多啲勁嘢畀佢地睇啦

嚇死佢地呀應間

洗唔洗種子都換埋, 唔值錢

卡左畫面啊

技術性調整

有花生

唔清空唔安落

又表演多次營運垃圾喇

屌班友即刻啞撚左

5百人
人氣實況主

開左你個3金AC 係時候怒刷

收晒皮

靜晒

真係好好笑

今次可以記入史冊

其實你地話果個高汁台仔係我黎

玩到咁大都冇bam
都唔知班台仔怕咩bam IP

Staff訓醒未

以佢哋啲智商…

一陣又有999卷
嚇到d台仔瀨屎

背包呀嘛,比你睇lor,改唔到?虛假數據?無知

Taiwan No.1喎

估撚到,班台狗眼紅起上黎邊有智慧

睇得出 但係點先翻譯到咁既中文出黎

叫佢地死返去kekeke圍爐取暖隻game咪冇bug囉

快撚d開新po
500人都推咁慢=.=

google翻譯囉

說個秘密給你們知吧
其實這個是&@BR&*(^%B(*^R*&QC$QNT$$

D日本人黎支持

終於

202

BANNED

終於ban

撚ke了?

ban了

懶鳩 直接del account

姐係唔搞個BUG

屌
始皇帝の巡幸の一番の失敗は、始皇帝が車の中から顔を見せて歩いた事です。
まさに史実通りの死

359名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲWW cf63-h1RY [153.210.218.109])2017/12/22(金) 01:05:16.16ID:uLafmze90
日中戦争ここに終結
中華の英雄に、敬礼

441名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ cfee-PZP9 [153.193.80.37])2017/12/22(金) 01:10:02.26ID:HEE8znrz0
始皇帝は崩御なされた
これからは新時代が始めるぞ
中華から劉邦が燦然と来襲してくるか、それとも燦燦と卑弥呼が現れるか
もう予測がつかん

劉邦幾時出黎喇

見果個日本人好早係到自己講野
留左係到好耐
咪同佢講下野
唔好等佢咁悶

我諗起之前有個搵AV嘅post有日本仔搵到lihkg定hkg post

屌笑撚死

期待下一個皇帝崛起

巴打就威啦
日本人話要將你寫入NICONICO

名留青史

星晨巴開新a復活啦 玩撚到營運熄ser

好勁
叫你做始皇帝

今日真係笑到停唔撚到

日日新鮮日日甘

明明早幾日俾人bam IP搞到唔開心

而家就日日笑唔停

見到哂日本人台灣人既質素
定質素係支那字要用素質?

我覺得同你互換acc個日簡直應該要成立友情記念日,2條傻狗天真到以為無bug 官方會改

屌堅match

初日古参
詫び格差
ダブルログボ
ダブルリセマラ
デイリーメンテ
きたくファンタジア
頭ファンタジア
宇宙爆出重大BUG
29万石大名
大名チャンス
God Mode
フヤシタン
始皇帝

史冊

救命，笑到肚痛

個歷史表真係笑到我停唔到

再bug過 唔show根本冇人知

2ch班友好正

高質得黎無離地

聽日維護完左之後仲未封嘅話，繼續直播

陪葬品

77 位觀眾等待中

用埋日文宣佈啦

游智方港仔安安啊 抹黑台灣好玩嘛 史萊姆不是我啊 真是抱歉呢 想釣魚 還不長點腦袋 腦袋是個好用的東西 希望大家都有一個

給台灣人: 明天再來台灣No. 1

日本人好純真

正

香港台灣唔熟真係難分嘅

日文巴打出馬

有個咁型既頭銜但係變左台灣人真係好唔抵

你又有道理

真正既傳說英雄係唔需要留名既

秦始皇翻生

所以我頭先都講台灣人食左佢冇壞
不過佢地唔領情

始皇萬歲萬萬歲,

chatroom成堆正義魔人

千里不留行 深藏功與名先有型

WE WILL BE BACK

不死藥

日本仔好撚有創意

徐福成功拎咗不死藥翻黎

估吓聽日會唔會加鐘修bugs

改名叫徐福/ Xu Fu

1001

辛苦了始皇帝 ,以後我會用呢個敬稱

HUSKY幾時出招

下個po叫始皇帝入手不死藥